[viutv推到完場]澳門小姐2019

外星人

黃蓉同3號幾正

有點HEA D人
同埋個OPENING 以為好爆 見有SUPPER
但好唔夾成個畫面

無港姐高質

CCTVB咪仲hea

長笛係咁甩拍子

等咗10年先等到頒獎俾下一屆

冠軍應該5號啦，乜獎都俾佢攞晒

咁奇怪，停辦左好耐？

個五號咁撚醜都冠軍

不忘初心
無畏無懼

而家先睇到電視冠軍個樣又唔係話特別靚
唔通對答好大方得體，表現好好？

造馬嘅

就係停辦咗10年

3料，好似國泰啲空姐渣喎
明明澳門都好多靚女

因為其他人更醜

頭先有細細粒玩花帶嘅似大陸妹嘅靚，乜獎都無

問答剩係記得有個話要岑麗香果票
但唔記得係邊個

我都係

冇睇TVB
但覺得唔夠7-8年前TVB LEVEL